全部 我地就輸+假FC D Post 應唔應該Block

如題